有無巴絲打係讀緊柴灣Ive既Leisure Management

其實最主要係想識下人同交換下tips

嚟緊諗住讀 想問下樓主覺得呢科點 算唔算伏？

讀i大 都仲要tips

巴打year幾?

我讀緊呀
不過係HW讀

絲打點睇呢科我想聽多啲意見

你讀過未

有時d ppt都係網上抄番黎 同大學個d一樣

求pass

聽日考marketing加油

巴打讀邊間?

又要retake了

Same here

同學仔出曬黎

真心問各位巴絲呢科嘅野

workload 前途 男女比例等等都想知thx

冇前途，男女我諗64左右掛

但我聽講好似話未來幾年政府會擺幾十億係呢方面
而且越嚟越多人追求work life balance
前途會唔會有返少少光明

另有有個白痴問題想問 呢科會唔會好多mk仔毒撚讀呢科驚俾人恰

屌你老母垃圾科咪撚讀，讀完一定後悔

講多啲thanks

仲要講多d.
淨係講讀i 大已經所有野都講完啦